點解4794真知識頻道仲有人睇？

成日講埋啲on9野，又吹捧曼德拉效應，不過又要熄左個留言功能，心虛到死
但仲有6萬幾人訂閱

link: